有冇人入黎一齊叫下春

好唔開心 咩都唔想做

仲要走埋堂 今日有quiz都唔知

太早冇人叫春